遊行新口號:檢控失職警察，解聘違規警察

黑警可恥之類的口號可以叫，但和不知羞恥的人說這些沒用。他們最怕冇咗份工，我們就專注這點

而且這口號亦非常合理，和理非都可用

歡迎把口號改得更鏗鏘

解顧
解聘

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

直接解散現有警隊啦
慳返啲稅 班狗又唔係做野

推一下

不如

支持解放軍入城，解散警察

共產黨最驚就係有武裝嘅人作反，好大機會黑警對老解

解僱

解散警隊

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

警黑勾結 無法無天

都好，訴諸道德凝聚我方; 訴諸現實打沉對方